[
{
    "pk": 1, 
    "model": "cursos.formacao", 
    "fields": {
        "nome": "Curso T\u00e9cnico Integrado ao Ensino M\u00e9dio na modalidade Proeja"
    }
},
{
    "pk": 2, 
    "model": "cursos.formacao", 
    "fields": {
        "nome": "Curso T\u00e9cnico Integrado ao Ensino M\u00e9dio"
    }
},
{
    "pk": 3, 
    "model": "cursos.formacao", 
    "fields": {
        "nome": "Curso T\u00e9cnico Subsequente"
    }
},
{
    "pk": 4, 
    "model": "cursos.formacao", 
    "fields": {
        "nome": "Curso Superior"
    }
},
{
    "pk": 5, 
    "model": "cursos.formacao", 
    "fields": {
        "nome": "Especializa\u00e7\u00e3o"
    }
},
{
    "pk": 6, 
    "model": "cursos.formacao", 
    "fields": {
        "nome": "Mestrado"
    }
},
{
    "pk": 7, 
    "model": "cursos.formacao", 
    "fields": {
        "nome": "Doutorado"
    }
},
{
    "pk": 1, 
    "model": "cursos.grupocursos", 
    "fields": {
        "descricao": "<p>O profissional egresso de um Curso de Engenharia Agron\u00f4mica ou Agronomia dever\u00e1 ter s\u00f3lida forma\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e profissional geral que os capacite a absorver e desenvolver tecnologias; tanto o aspecto social quanto \u00e0 compet\u00eancia cient\u00edfica e tecnol\u00f3gica que permitir\u00e3o ao profissional atua\u00e7\u00e3o cr\u00edtica e criativa na identifica\u00e7\u00e3o e resolu\u00e7\u00e3o de problemas, considerando seus aspectos pol\u00edticos, econ\u00f4micos, sociais, ambientais e culturais, com vis\u00e3o \u00e9tica e human\u00edstica, em atendimento \u00e0s demandas da sociedade. O formando dever\u00e1 estar apto a compreender e traduzir as necessidades de indiv\u00edduos, grupos sociais e comunidade, com rela\u00e7\u00e3o aos problemas tecnol\u00f3gicos, s\u00f3cio-econ\u00f4micos, gerenciais e organizativos, bem como utilizar racionalmente os recursos dispon\u00edveis, al\u00e9m de conservar o equil\u00edbrio do ambiente.<br></p>", 
        "nome": "Bacharelado em Agronomia"
    }
},
{
    "pk": 2, 
    "model": "cursos.grupocursos", 
    "fields": {
        "descricao": "<p style=\"text-align: justify;\">Um curso de Bacharelado em Matem\u00e1tica deve ter um programa flex\u00edvel de forma a qualificar os seus graduados para a P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o visando a pesquisa e o ensino superior, ou para oportunidades de trabalho fora do ambiente acad\u00eamico.<br><br>Dentro dessas perspectivas, os programas de Bacharelado em Matem\u00e1tica devem permitir diferentes forma\u00e7\u00f5es para os seus graduados, quer visando o profissional que deseja seguir uma carreira acad\u00eamica, como aquele que se encaminhar\u00e1 para o mercado de trabalho n\u00e3o acad\u00eamico e que necessita al\u00e9m de uma s\u00f3lida base de conte\u00fados matem\u00e1ticos, de uma forma\u00e7\u00e3o mais flex\u00edvel contemplando \u00e1reas de aplica\u00e7\u00e3o.<br><br>Nesse contexto um Curso de Bacharelado deve garantir que seus egressos tenham:<br>\u2022 uma s\u00f3lida forma\u00e7\u00e3o de conte\u00fados de Matem\u00e1tica<br>\u2022 uma forma\u00e7\u00e3o que lhes prepare para enfrentar os desafios das r\u00e1pidas transforma\u00e7\u00f5es da sociedade, do mercado de trabalho e das condi\u00e7\u00f5es de exerc\u00edcio profissional.<br><br>Por outro lado, desejam-se as seguintes caracter\u00edsticas para o Licenciado em Matem\u00e1tica:<br>\u2022 vis\u00e3o de seu papel social de educador e capacidade de se inserir em diversas realidades com sensibilidade para interpretar as a\u00e7\u00f5es dos educandos<br>\u2022 vis\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o que a aprendizagem da Matem\u00e1tica pode oferecer \u00e0 forma\u00e7\u00e3o dos indiv\u00edduos para o exerc\u00edcio de sua cidadania<br>\u2022 vis\u00e3o de que o conhecimento matem\u00e1tico pode e deve ser acess\u00edvel a todos, e consci\u00eancia de seu papel na supera\u00e7\u00e3o dos preconceitos, traduzidos pela ang\u00fastia, in\u00e9rcia ou rejei\u00e7\u00e3o, que muitas vezes ainda est\u00e3o presentes no ensino - aprendizagem da disciplina.<br></p>", 
        "nome": "Licenciatura em Matem\u00e1tica"
    }
},
{
    "pk": 3, 
    "model": "cursos.grupocursos", 
    "fields": {
        "descricao": "<p>O tecn\u00f3logo em Agroind\u00fastria planeja, executa e controla a qualidade das etapas do processo de produ\u00e7\u00e3o agroindustrial, contemplando a obten\u00e7\u00e3o, o processamento e a comercializa\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias-primas de diversas origens, insumos e produtos finais. Este profissional atua em empresas de beneficiamento de produtos de origem animal e vegetal, colaborando em estudos de implanta\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de projetos economicamente vi\u00e1veis, ocupando-se, ainda, da gest\u00e3o de atividades referentes ao emprego adequado de equipamentos agroindustriais, em pesquisa e desenvolvimento de tecnologias alternativas para aproveitamento de produtos e subprodutos agropecu\u00e1rios, sempre contemplando o aspecto ambiental.</p>", 
        "nome": "Tecnologia em Agroind\u00fastria"
    }
},
{
    "pk": 1, 
    "model": "cursos.curso", 
    "fields": {
        "nome": "Bacharelado em Agronomia", 
        "url": "http://cnp.ifmt.edu.br/post/1000124/", 
        "formacao": 4, 
        "campus": 2, 
        "turno": "INT", 
        "grupo": 1, 
        "email": "agronomia@cnp.ifmt.edu.br", 
        "descricao": "<p>INFORMA\u00c7\u00d5ES GERAIS<br>O Agr\u00f4nomo \u00e9 um profissional de forma\u00e7\u00e3o generalista, que atua no manejo sustent\u00e1vel dos recursos naturais renov\u00e1veis, visando a produ\u00e7\u00e3o agropecu\u00e1ria, assim como a transforma\u00e7\u00e3o, comercializa\u00e7\u00e3o, assist\u00eancia t\u00e9cnica e gerenciamento dos setores ligados \u00e0 cadeia produtiva agroindustrial. Este profissional produz e controla a sanidade e a qualidade de alimentos e outros produtos. Desenvolve novas variedades e tecnologias produtivas, bem como organiza o espa\u00e7o rural e promove a gest\u00e3o ambiental; coordena e supervisiona equipes de trabalho, realiza estudos de viabilidade t\u00e9cnica e econ\u00f4mica, executa e fiscaliza obras e servi\u00e7os t\u00e9cnicos e efetua vistorias, per\u00edcias e avalia\u00e7\u00f5es, emitindo laudos e pareceres t\u00e9cnicos. Em suas atividades, considera aspectos referentes \u00e0 \u00e9tica, \u00e0 seguran\u00e7a, \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o e aos impactos ambientais. Fonte: MEC.<br><br>CURSO<br>Agronomia<br><br>GRAU CONFERIDO<br>Engenheiro Agr\u00f4nomo, conforme Decreto-Lei n\u00b0 9.585/1946.<br><br>INGRESSO<br>Vestibular<br>ENEM<br>Transfer\u00eancia<br><br>N\u00daMERO DE VAGAS<br>35 vagas por semestre com duas entradas totalizando 70 vagas ao ano<br><br>TURNO DE FUNCIONAMENTO<br>Integral (manh\u00e3, tarde e noite)<br><br>SITUA\u00c7\u00c3O LEGAL DO CURSO<br>A Agronomia tem o exerc\u00edcio profissional regulado pela Lei Federal n. 5.194/1966 e Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CES 1/2006 do MEC (Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o), bem como pela Resolu\u00e7\u00e3o n. 218/1973, revista pela Resolu\u00e7\u00e3o no 1.010/2005 do CONFEA (Conselho Federal de Engenharia, Arquitetura e Agronomia) que disp\u00f5e sobre o registro profissional e as atribui\u00e7\u00f5es profissionais do Engenheiro Agr\u00f4nomo.<br><br>DURA\u00c7\u00c3O<br>Cinco anos<br><br>CARGA HOR\u00c1RIA DE ATIVIDADES COMPLEMENTARES<br>O aluno dever\u00e1 cumprir duzentas (200) horas em atividades complementares.<br></p>"
    }
},
{
    "pk": 1, 
    "model": "cursos.anexocurso", 
    "fields": {
        "curso": 1, 
        "arquivo": 68, 
        "descricao": "Matriz Curricular"
    }
},
{
    "pk": 2, 
    "model": "cursos.anexocurso", 
    "fields": {
        "curso": 1, 
        "arquivo": 67, 
        "descricao": "Hor\u00e1rio 2013"
    }
}
]
