[{"pk": 1, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 14, "ordem": 1, "parent": null, "level": 0, "url": "", "lft": 1, "tree_id": 1, "titulo": "C\u00e2mpus", "slug": "campus"}}, {"pk": 2, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 6, "ordem": 2, "parent": null, "level": 0, "url": "", "lft": 1, "tree_id": 2, "titulo": "Institucional", "slug": "institucional"}}, {"pk": 3, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 4, "ordem": 3, "parent": null, "level": 0, "url": "", "lft": 1, "tree_id": 3, "titulo": "Ensino", "slug": "ensino"}}, {"pk": 4, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 6, "ordem": 4, "parent": null, "level": 0, "url": "", "lft": 1, "tree_id": 4, "titulo": "Pesquisa", "slug": "pesquisa"}}, {"pk": 5, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 2, "ordem": 5, "parent": null, "level": 0, "url": "", "lft": 1, "tree_id": 5, "titulo": "Extens\u00e3o", "slug": "extensao"}}, {"pk": 6, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 2, "ordem": 6, "parent": null, "level": 0, "url": "", "lft": 1, "tree_id": 6, "titulo": "Ingresso", "slug": "ingresso"}}, {"pk": 7, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 2, "ordem": 7, "parent": null, "level": 0, "url": "", "lft": 1, "tree_id": 7, "titulo": "Contato", "slug": "contato"}}, {"pk": 8, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 5, "ordem": null, "parent": 2, "level": 1, "url": "", "lft": 2, "tree_id": 2, "titulo": "Sobre o IFMT", "slug": "sobre-o-ifmt"}}, {"pk": 9, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 4, "ordem": null, "parent": 8, "level": 2, "url": "", "lft": 3, "tree_id": 2, "titulo": "Miss\u00e3o e Vis\u00e3o", "slug": "missao-e-visao"}}, {"pk": 10, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 3, "ordem": null, "parent": 1, "level": 1, "url": "", "lft": 2, "tree_id": 1, "titulo": "Alta Floresta", "slug": "alta-floresta"}}, {"pk": 11, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 3, "ordem": null, "parent": 3, "level": 1, "url": "", "lft": 2, "tree_id": 3, "titulo": "Institucional", "slug": "ensino-institucional"}}, {"pk": 12, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 5, "ordem": null, "parent": 4, "level": 1, "url": "", "lft": 2, "tree_id": 4, "titulo": "Conhe\u00e7a a PROPES", "slug": "conheca-propes"}}, {"pk": 13, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 4, "ordem": null, "parent": 12, "level": 2, "url": "", "lft": 3, "tree_id": 4, "titulo": "Apresenta\u00e7\u00e3o", "slug": "propes-apresentacao"}}, {"pk": 14, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 5, "ordem": null, "parent": 1, "level": 1, "url": "", "lft": 4, "tree_id": 1, "titulo": "Barra do Gar\u00e7as", "slug": "barra-do-garcas"}}, {"pk": 15, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 7, "ordem": null, "parent": 1, "level": 1, "url": "", "lft": 6, "tree_id": 1, "titulo": "Bela Vista", "slug": "bela-vista"}}, {"pk": 16, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 9, "ordem": null, "parent": 1, "level": 1, "url": "", "lft": 8, "tree_id": 1, "titulo": "Caceres", "slug": "caceres"}}, {"pk": 17, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 11, "ordem": null, "parent": 1, "level": 1, "url": "", "lft": 10, "tree_id": 1, "titulo": "Confresa", "slug": "confresa"}}, {"pk": 18, "model": "core.menu", "fields": {"rght": 13, "ordem": null, "parent": 1, "level": 1, "url": "", "lft": 12, "tree_id": 1, "titulo": "Cuiaba", "slug": "cuiaba"}}, {"pk": 1, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 14, "parent": null, "level": 0, "lft": 1, "tree_id": 1, "titulo": "Vestibulares e Sele\u00e7\u00e3o", "slug": "vestibulares-e-selecao"}}, {"pk": 2, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 6, "parent": null, "level": 0, "lft": 1, "tree_id": 2, "titulo": "Concursos Publicos", "slug": "concursos-publicos"}}, {"pk": 3, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 12, "parent": null, "level": 0, "lft": 1, "tree_id": 3, "titulo": "Processos Seletivos", "slug": "processos-seletivos"}}, {"pk": 4, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 3, "parent": 1, "level": 1, "lft": 2, "tree_id": 1, "titulo": "Vestibulares", "slug": "vestibulares"}}, {"pk": 5, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 5, "parent": 1, "level": 1, "lft": 4, "tree_id": 1, "titulo": "SISU", "slug": "sisu"}}, {"pk": 6, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 7, "parent": 1, "level": 1, "lft": 6, "tree_id": 1, "titulo": "SISUTEC", "slug": "sisutec"}}, {"pk": 7, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 9, "parent": 1, "level": 1, "lft": 8, "tree_id": 1, "titulo": "Exames de Sele\u00e7\u00e3o", "slug": "exames-de-selecao"}}, {"pk": 8, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 11, "parent": 1, "level": 1, "lft": 10, "tree_id": 1, "titulo": "Processo Seletivo", "slug": "processo-seletivo"}}, {"pk": 9, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 13, "parent": 1, "level": 1, "lft": 12, "tree_id": 1, "titulo": "Transfer\u00eancia Externa", "slug": "transferencia-externa"}}, {"pk": 10, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 3, "parent": 2, "level": 1, "lft": 2, "tree_id": 2, "titulo": "Docentes", "slug": "docentes"}}, {"pk": 11, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 5, "parent": 2, "level": 1, "lft": 4, "tree_id": 2, "titulo": "T\u00e9cnicos-administrativos", "slug": "tecnicos-administrativos"}}, {"pk": 12, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 3, "parent": 3, "level": 1, "lft": 2, "tree_id": 3, "titulo": "Professores substitutos e/ou tempor\u00e1rios", "slug": "professores-substitutos-eou-temporarios"}}, {"pk": 13, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 5, "parent": 3, "level": 1, "lft": 4, "tree_id": 3, "titulo": "Processos Seletivos - EAD", "slug": "processos-seletivos-ead"}}, {"pk": 14, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 7, "parent": 3, "level": 1, "lft": 6, "tree_id": 3, "titulo": "Processsos Seletivos - PRONATEC", "slug": "processsos-seletivos-pronatec"}}, {"pk": 15, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 9, "parent": 3, "level": 1, "lft": 8, "tree_id": 3, "titulo": "Remo\u00e7\u00e3o Interna - Docentes", "slug": "remocao-interna-docentes"}}, {"pk": 16, "model": "core.tiposelecao", "fields": {"rght": 11, "parent": 3, "level": 1, "lft": 10, "tree_id": 3, "titulo": "Remo\u00e7\u00e3o Interna - TAEs", "slug": "remocao-interna-taes"}}, {"pk": 1, "model": "core.selecao", "fields": {"status": "AND", "data_publicacao": "2014-05-23T14:53:54Z", "tipo": 7, "url": "http://selecao.ifmt.edu.br/concurso.aspx?cod_concurso=2374", "data_abertura_edital": "2014-06-30T14:54:22Z", "data_abertura_inscricoes": "2014-06-30T04:00:00Z", "titulo": "Exame de Sele\u00e7\u00e3o 2014 - Ensino M\u00e9dio Integrado - Edital 32/2014", "data_encerramento_inscricoes": "2014-07-14T03:59:00Z"}}, {"pk": 2, "model": "core.selecao", "fields": {"status": "AND", "data_publicacao": "2014-07-15T14:55:43Z", "tipo": 12, "url": "http://selecao.ifmt.edu.br/concurso.aspx?cod_concurso=2454", "data_abertura_edital": "2014-06-30T14:55:18Z", "data_abertura_inscricoes": "2014-07-01T14:55:31Z", "titulo": "Processo Seletivo Simplificado - Vaga Remanescente Edital 49/2014 - Edital 58/2014", "data_encerramento_inscricoes": "2014-07-01T14:55:35Z"}}, {"pk": 3, "model": "core.selecao", "fields": {"status": "AND", "data_publicacao": "2014-07-15T14:57:06Z", "tipo": 13, "url": "http://selecao.ifmt.edu.br/concurso.aspx?cod_concurso=2434", "data_abertura_edital": "2014-06-24T14:56:45Z", "data_abertura_inscricoes": "2014-06-24T14:56:59Z", "titulo": "Processo Seletivo Simplificado - Professor Substituto - Edital 48/2014", "data_encerramento_inscricoes": "2014-06-29T14:57:04Z"}}, {"pk": 4, "model": "core.selecao", "fields": {"status": "FNZ", "data_publicacao": "2014-07-15T14:58:27Z", "tipo": 7, "url": "http://selecao.ifmt.edu.br/concurso.aspx?cod_concurso=1584", "data_abertura_edital": "2013-04-01T14:58:04Z", "data_abertura_inscricoes": "2013-05-04T14:58:16Z", "titulo": "Exame de Sele\u00e7\u00e3o 2013/1 - Cursos Superiores - Edital 119/2012", "data_encerramento_inscricoes": "2013-06-15T14:58:19Z"}}, {"pk": 5, "model": "core.selecao", "fields": {"status": "FNZ", "data_publicacao": "2014-07-15T14:59:39Z", "tipo": 7, "url": "http://selecao.ifmt.edu.br/concurso.aspx?cod_concurso=1614", "data_abertura_edital": "2013-01-14T13:59:18Z", "data_abertura_inscricoes": "2013-01-11T13:59:28Z", "titulo": "Exame de Sele\u00e7\u00e3o 2013/1 - Cursos T\u00e9cnicos Subsequentes -Edital 01/2013", "data_encerramento_inscricoes": "2013-02-07T13:59:38Z"}}, {"pk": 6, "model": "core.selecao", "fields": {"status": "FNZ", "data_publicacao": "2014-07-15T15:05:40Z", "tipo": 11, "url": "http://selecao.ifmt.edu.br/concurso.aspx?cod_concurso=444", "data_abertura_edital": "2010-06-09T15:05:24Z", "data_abertura_inscricoes": "2010-04-30T15:05:32Z", "titulo": "Concurso P\u00fablico Edital 14/2010 - T\u00e9cnico Adm (T\u00e9cnico Laborat\u00f3rio)", "data_encerramento_inscricoes": "2010-05-13T15:05:49Z"}}, {"pk": 7, "model": "core.selecao", "fields": {"status": "ABT", "data_publicacao": "2014-07-15T15:06:33Z", "tipo": 11, "url": "http://selecao.ifmt.edu.br/concurso.aspx?cod_concurso=383", "data_abertura_edital": "2014-07-15T15:06:28Z", "data_abertura_inscricoes": "2014-07-15T15:06:30Z", "titulo": "Concurso P\u00fablico Edital 14/2010 - T\u00e9cnico Administrativo", "data_encerramento_inscricoes": "2014-07-15T15:06:31Z"}}]